突發！美計畫再出售兩項殺手級武器俾台灣

路透社報導，熟知情況的5名消息人士今天透露，現正推動出售台灣先進武器案的美國白
宮，今天通知國會將售台MQ-9無人機和波音公司生產的岸置魚叉（Harpoon）反艦飛彈。

一早要

支那狗
依家全世界等緊你亮劍啊
縮撚到幾時啊

大陸唔係話武統台灣既咩
出動未

支那對外又真係幾撚忍得

MQ-9
係咪真係台灣控制都唔知
唔識用可以call helpdesk remote

係唔係緊急交貨先？要3，5年先交貨無意思

BA又贏

支那係咁同世界講要出手
全世界都等緊支那出手

G持

唔好等啦,就呢家出精啦共狗

趁台灣武器未到手先先發制人啦

唔係唔夠人打架啦

夠唔夠錢買咁多

台積電幾十台機印緊銀紙，怕乜

台灣空軍人員駐美，控制台喺美國本土，機在 AIT

我忍